如何追求不同星座女孩

上集同大家探討完星座日常建議 今次講下點追女仔

水瓶座
水瓶座本身就滿滿的份 不需要喝太多水 也不要叫水瓶座喝水 喝水太多的水瓶座最終都會死

雙魚座
浪漫主義的雙魚座女孩很愛幻想 亦很愛想像 想要追求雙魚座女孩 請將自己化身一位有錢有樣的王子

白羊座
白羊座的女孩總是博愛而溫柔的 她們從不介意替你分擔錢太多的煩惱 大方的向心儀女孩展示你的存摺吧

金牛座
固執的金牛座女孩會有點脾氣 多些分享港女語錄吧 固執的她們會覺得你很了解她們

雙子座
雙子座的女孩精神很脆弱 很神經質 但存摺往往能令她們安心 多利用存摺吧 （數字太少會有反效果）

巨蟹座
巨蟹座的女孩很容易自卑 你要多些鼓勵她 最好的鼓勵方法時每星期都帶巨蟹座女孩到半島自助餐的長腳蟹吧

獅子座
想追獅子座女孩 可以跟著我叫：Roooooar roar roar， 還有記得把頭髮染金並電爆炸頭

高汁抽水 留名

唔睇真啲都俾你呃到負皮

幹禁錯制post左

處女座
處女座的女孩都是完美主義者 不是處女的她們也會將自己幻想成處女一樣矜貴 因為她們追求完美 也追求你存摺的完美

天秤座
善辯的天秤座女孩很常見 辯贏她們的最佳方法 便是拿著一疊金牛拍打她們那小賤嘴

天蠍座
口是心非的天蠍座女孩 想讓她們誠實的唯一方法 就是你自己先要對她們誠實 誠實的展示自己的存摺吧

獵戶座
獵戶座的女孩很容易情緒失控 不要追求 除非你有令她們安定的樣子

摩羯座
摩羯座的女孩都很愛獨立 要進佔她們的人生不容易 可以試試買兩張馬爾代夫的卡塔爾航空頭等機票 請她去度個假吧

蛇夫座
蛇夫座的女孩充滿罪疚感 因為她們的出現令不少人改變了出生以來數十年的個性 嘗試令她們別看得自己那麼高

關愛座
富愛心的關愛座女孩 只要到65歲自然手到拿來

蛇夫

關愛座

超準的XD

高汁

希望幫到各位脫獨過聖誕

中肯星座日常建議

上一集

Pish

已經成功

屌唔怪得有人信，咁準

其實睇晒上面堆野就溝到女？

星座毒撚比一般毒撚更多性幻想

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

幾時有追男版

小賤嘴

支持樓主

thanks溝到女了

關愛座好準呀你講中哂

天蠍同山羊一樣既

難分真與假

pish